En prenant les mesures nécessaires avec votre règle, donner une valeur approchée au millimètre près par défaut des périmètres des figures ci-dessous.

Attention à tenir compte du fait que les figures sont fermées par des segments qui font partie du contour.


\begin{center}
\includegraphics[width=0.9\columnwidth]{6Perimetres10.png}
\end{center}